DSE雞注意啦！有個學界電競大伏等緊你！

見近排咁多HKXE Comxpass既post
好似好少人提果間惠理VE 呢間野分分鐘伏過其他學店。

上年我個friend考完DSE之後不停俾惠理啲人打嚟洗腦
個friend去到讀仲同我講話好好
個校長又俾佢地組籃球隊又拎一大舊錢俾佢地做生意
我都已經覺得有問題
正常你話搞下年宵都ok
俾班學生自己做生意我真係R晒頭
去到後尾先知原來係用呢個方法綁住啲學生唔俾佢走
如果參加咗嘅一有退學嘅諗法就會叫晒全部其他同學一齊洗腦講到自己幾熱血
話一齊衝仲逼你簽份野話如果走嘅要賠幾多錢
利申:我朋友唔係我

近排見佢地同咩築夢電競合作
一有post就秒分享 都唔知係咪有親
依家借D而搞個淨係for中學生嘅比賽
本身都冇咩問題 點知佢就對DSE既想參加既學生特别多要求
寫到明今日DSE既話一定要話全日制學校 仲話幫手同學校方面傾
為咗呃人可以去到幾盡？

見到都覺得伏

打機學校?

所以話毒撚既錢真係好易呃

ON9,
幾時有屌競

推比多D人見到
叫自己D細佬妹小心

不推不是人

我記得之前TVB有節目介紹過一間香港打機學校

唔知係咪呢間

應該唔係

由「圍威喂」打機變成一項運動產業，電競需要大量人才。20歲出頭的方俊謙（底線）及朱仲賢（朱仔），過去分別為電競賽評及寫手，大半年前獲天使基金成立「電子競技學院」，為本地首間開宗明義的「打機學校」，為有志投身行業者提供方向。

築夢電競同底線個間其實都係同一個老世開既
佢地兩間野都有互相合作
利申:發夢聽返黎

其實睇晒咁多 , 似你抹黑人多少少
全部都係你個friend
而且無證無據，睇到我就真係R晒頭
我今年行年宵都有經過, 見到佢地擺檔, 有幫襯佢地
順口問過下係咩學校, 同D 學生傾左陣計,
有無唔比佢地走 我唔知
我剩係知道佢地好落力做, 又要讀書又要練波,
香港係有法律既
如果可以簽一份野 就有法律效力 然後叫佢地走要比錢既話
大可以拎齊證據, 大把區議員會幫你

究竟嚇DSE學生既係你 定係 學校? 我真係一頭霧水

果個都有見過電競既學生, 有份玩年宵, 我自己男朋友都有打機,
識D 電競圈人, 吹左兩句, 人地築夢係自己搞架喎

之前仲要自己拎錢出黎搞女子比賽
我見VE 個PAGE 係話有學生義務幫手, 咁人地SHARE POST有咩問題?

水人係邊個位 你標題講完大伏, 電競界知咩事既會信你講既野?
我bf話佢地ve之前都有搞比賽, 同埋岩岩先打贏左個台港比賽8強,
電競大伏定你自己9up?

連登真係越黎越多打手, 商業恩怨麻煩你自己做好自己間公司先啦
用埋晒D 下三流招數, 無撚用, 有無人識私校邊間會做D呢D垃圾野架?
上面三間比人打晒, 仲有邊間咪知

打機可以成名搵大錢

打機學校？
成班水魚搵白金仔教打機是咩玩法？
畢業之後送張廢青證書比你？

係班傻系眼中電競=打機=LOL 佢間垃圾學校

嘩打手味咁重都無人屌既

電你老母競
一日未上位 未職業都咪話自己係電競
打機就打機 打到上位先好話自己電競啦 狗屎垃圾都話電競

我知wal同底線有mon post
好想知點解學界無分grade黎打
仲有會唔會同學界聯會有聯繫
定就咁一個比賽叫學生打？

電你老母競咩 成班on9仔打兩鋪機就話電競

如果我地講緊韓文我都會信一成既

另外想問有冇音競,比較有興趣

利申:非GAY

電子競技叫電競
咁音樂競技呢

屌打機打到傻撚左咩
比錢學打機
報嘅都on99